救命！點解我老豆會信武漢肺炎係由美軍帶入中國...

睇新聞講起武漢肺炎，我隨口講句：「最衰共產黨」

跟住就黎了
：我；：我老豆

：「屌，依家個疫情爆得咁勁，全世界都有，真係多謝哂共產黨」

：「做乜成日都要針對共產黨，關佢地咩事？」

：「如果唔隱瞞疫情，一早封城處理，點會傳到全世界都係啊？！」

：「你睇下其他國家爆得咁勁，關中國咩事？1、2個會傳到過萬宗？」

之後我老豆講到扯哂火.......

完撚全唔明佢地點.....仲要成餐飯逼住聽佢地廢up

中國夠由一兩宗開始啦
唔通由零變一萬？

你問下佢點解一開頭大家都係叫武漢肺炎 但慢慢變成新冠狀病毒

同我屋企嗰個一撚樣
話係美國之前流感變種
仲話我地比人洗腦 on9

好多廢老撞晒邪咁奶支

utube好多呢D片上首頁

我有一刻以為你係我呀哥
一撚樣既

佢地好似撞邪咁先恐怖

有無藍屍page/YouTube 研究吓
佢哋究竟接收緊咩資訊